office之中, 生活上接觸得最多係唔係excel?

去旅行整time table又係excel
計budget計$又係excel
網上學整野食, 份量唔同, 跟ratio放大縮細用料又係excel

有冇個excel分哂唔同時期iu嘅相

Excel病

Outlook

有, 1號harddisk, 2號harddisk咁

幾時擺出嚟開下眼界

私隱

outlook 一返到已經開啦

唔係，係 VS Code

latex

Matlab

睇你做咩工

大把人最多接觸係powerpoint和 word